點解踢完干地同摩佬唔揸手？

小心！唔好掂到佢地既便便！

未解決

學下雲爺爺點握手啦

你會唔會同街邊隻狗握手(腳)?